关于合法合规运营商城网站系统的告知函

致商城网站系统使用者：
尊敬的客户，感谢您使用我司开发的商城网站系统！
为避免您违法使用商城网站系统，促使您能够合法合规的运营商城网站系统，我司现根据相关部门的要求并结合商城网站系统的性能特告知如下，望予以遵守并执行：

一、若客户上架销售【汽车类商品】，请客户按照《汽车品牌销售管理实施办法》的规定进行自查，以落实“是否具备企业法人资格、是否获得品牌汽车销售授权”等相关准入资质要求，若客户不符合《汽车品牌销售管理实施办法》等相关法规/政策要求的，建议客户对汽车类商品采取下架处理。

二、客户上架销售【商品房类商品】的，若商品房为一手房的，请客户按照《城市商品房预售管理办法》核查“所售商品房是否已经取得《商品房预售许可证》、是否获得开发商或房产销售代理商的授权”；若商品房为二手房的，请客户核查“是否获得房屋所有权人的授权、是否拥有房产中介资质”。若客户未能按照相关法律法规取得相关资质和授权的，建议客户对商品房类商品采取下架处理。

三、若客户上架销售【食品、保健品类商品】的，请客户按照《食品经营许可管理办法》、《互联网药品交易服务审批暂行规定》的规定进行自查，以落实客户是否取得经营食品、保健品的相关资质，若客户未能取得相关资质的，建议客户对食品、保健品采取下架处理。

四、根据《中华人民共和国反不正当竞争法》第十三条“抽奖式的有奖销售，最高奖的金额超过五千元”的法律规定，建议上架商品价格不宜超过人民币5000元；若客户对超过5000元的商品采用出售使用权方式进行销售的，建议客户对使用权年限等影响消费者权益的事项加注醒目标识，并明确进行风险提示，确保商城网站公平，公正，合规，合法的营运。

五、客户在进行销售时，不得采取“故意让内定人员中奖、销售质次价高的商品、虚拟参加活动的人数、上架电子钱包及网络货币类”等违法违规的经营手段，建议客户进行自查自纠，并参照法律规定制订、建立严格的商城网站运营规范/制度。

请您在接到本函后，秉承合法营运，廉洁从业，诚实守信的经营理念，按照上述要求进行自查自纠，并请您在收到本文件后10天内停止运营过程中的违法违规行为，并将相关商品下架；若您拒绝执行上述建议的，一经发现，我司将立即终止售后服务且不承担任何违约责任；因您商城网站系统运营中的违法违规行为所造成的法律后果（刑事责任、行政责任、民事责任）均由您自行承担，与我司无关。

顺祝商祺！！
----------------------------------------------------------------------------
服务器最佳环境（不建议使用iis）：
php5+mysql+apache
----------------------------------------------------------------------------
空间要求：
-.必须开启mysqli.dll
php配置文件php.ini，搜索;extension=php_mysqli.dll，去掉注释;即可
-.必须开启apache伪静态支持(即支持.htaccess文件)
-.不支持子目录访问
----------------------------------------------------------------------------
授权说明（源码已添加授权机制，不可随意使用）：
1.本地测试也需要授权
2.上传到服务器后，请联系我方商务，对其域名进行授权
3.我方将分配给您一个授权码
4.授权码使用：文件位置webapps/www/config/config.php,将正式授权码替换如下‘授权码’字样即可：
define('AuthKey', '授权码');
5.授权支持多个域名绑定，请联系我方绑定，绑定数量需要跟商务协商。
6.如果我们已经通知你已经授权，你们也已经配置好，还提示未授权，请删除如下文件,将重新验证授权：
webapps/www/data/static/auth.php
----------------------------------------------------------------------------
本地测试配置：
2.将根目录sql文件上传安装到数据库
3.数据库配置文件路径：webapps/www/config/database.php
  ’本地‘二字以下5行内容为本地数据库配置信息
4.域名配置文件路径：webapps/www/config/config.php
  ’本地‘二字以下2行内容为本地域名配置信息
  Domain为不带www的域名地址：如baidu.com
  RootUrl为带www的域名地址，如网站有解析www或者强制www，替换http://为http://www
5.配置完成
（本地配置特别注意：不支持子目录访问网站，本地域名必须是.local后缀）
----------------------------------------------------------------------------
网站上线配置：
1.上传所有程序文件
2.将根目录sql文件上传安装到你们的数据库
3.数据库配置文件路径：webapps/www/config/database.php
  ’服务器‘三个字以下5行内容为服务器数据库配置信息
4.域名配置文件路径：webapps/www/config/config.php
  ’服务器‘三个字以下3行内容为服务器域名配置信息
  Domain为不带www的域名地址：如baidu.com
  RootUrl为带www的域名地址，如网站有解析www或者强制www，替换http://为http://www
5.配置完成
----------------------------------------------------------------------------
后台帐号：
系统管理员：admin admin888
----------------------------------------------------------------------------
其它网站及接口配置：
-.后台-系统-站点配置

帮助中心：http://help.lnest.com/

程序结构说明：
网站核心：
港湾有巢CMS系统后台核心思想是基于模型开发
非模型模块：站点配置，多语言管理，推荐位管理，后台管理菜单，文章碎片，模型管理，栏目管理
其它所有内容都由模型生成，包括文章模型，图片模型，表单模型，广告模型，友情链接模型......


整站目录结构:
www                      WEB部署目录（或者子目录）
├─system              框架目录
├─web                  入口+资源文件
    ├─admin          后台模板静态内容
    ├─...                  前台模板静态内容 即css,js,image...
    └─index.php    入口文件

└─webapps          应用总目录
    └─www                      应用目录
├─config              应用配置目录
├─controller        控制器目录
├─library              应用类库目录
├─model              应用模型目录
├─views                应用视图目录，前台页面模板均在这里修改。
└─views_c


